# Особенности работы функций при работе со значениями и указатели

* Если у функции указан `value receiver`, в случае, когда мы передаем `pointer`- необходимо выполнить операцию разыменования
* Если у функции указан `pointer receiver`, в случае, когда мы передаем `value` - необходимо выполнить операцию взятия адреса

# Методы и функции

* Функции не привязаны к конкретному типу
* Методы привязаны к конкретному типу
* У методов `receiver`-ы преобразуются автоматически